如果銀行戶口只係得預期旅費嘅一半仲去唔去好？

好想去但係無錢去

借錢

連去旅行嘅積蓄都冇就唔好去旅行啦

馬會幫到你

叫啲仆街朋友還錢先

仆街 快d還錢啊